哇屌你20號明珠台做interstellar

你個名

呢套神戲俾人低估得好緊要

無一氣呵成
比人剪得甩頭甩尾
神戲都唔會喺pearl睇

同意
緊要時間播廣告
冇啦啦會自己再edit套野
2個鐘既野斷開成3個幾鐘先播得完 破壞晒情緒